消息：本港新增92宗確診，創第四波疫情最高單日確診

新型肺炎 (COVID-19) 本地新一波疫情來臨，消息指今日(27日)新增約92宗確診個案，創第四波疫情至今最高單日確診。同時也是相隔三個多月以來最高單日確診，上一次錄得92宗或以上確診數字，是8月6日的95宗感染個案。

WFH未

腦細: 公司是你家

已經wfh 緊

まだまだ

媽打媽打打呢

好驚, 咁第四波死左幾多人??

推

0